一人一樣最驚嘅嘢

所有雀鳥類嘅物體

青蛙

蟲 包括蝴蝶

蟲反而冇乜嘢，蝴蝶真係...

甲由

原來驚蝴蝶不是小數
我驚金魚(你應該睇到隔離post),仲驚屍體
見到麻雀被車碾死嚇到腳都軟

有冇巴絲驚壁虎 ？
我覺得佢地好可愛

海洋
就算睇卡通片都驚

I know that feel
試過係街邊見到隻麻雀條屍
嚇到我痴撚線

黑夜既空曠大自然⋯⋯上次入黑行城門水塘，去小巴站條路一轉彎成個水塘喺面前，啲風一吹埋黎好似想吞左你咁

帽

我都有個fd好驚青蛙
但係佢讀bio
有一次要用青蛙嚟做實驗

夜晚番屋企搭𨋢出𨋢 走廊果段路

金魚成日漲到好似就爆開咁 好得人驚 加埋凸眼仲可怕

青蛙 屌你老母死青蛙呱呱呱

毒撚

same

芽菜 食到一定嘔

仆街同事

曱甴（平時會徒手打曱甴），蟲都冇事，但唔知點解好驚蝴蝶

女人

自己個樣

咁絲打應該都幾驚我

空曠⋯⋯
好似上面有巴打講水塘咁
啲風吹埋嚟極恐佈

蓮蓬

冇錢

密集恐懼症

死老鼠

平時驚都唔會點叫
有次係馬路見到隻死老鼠真係驚到叫撚左出黎

力

我驚力

自己 一個

蝌蚪 見過放大圖嚇撚死

蜜蜂，蛇

蜘蛛 越多腳越驚 識飛嘅都驚驚地

小丑

曱甴

櫥窗公仔

我怕gangnam style

蜈蚣

放左工 wtsapp 響
我會驚到即刻成身汗

其實而家連返工時間 wtsapp 響我都好緊張

小丑, 打雷

成日疑住小丑係殺人狂
打雷我會驚到大叫, 標冷汗, 自然地縮埋一舊

唱左出黎

青蛙for sure

無銀用. 無撚用.

老鼠，好驚

我都好驚雀鳥類

仆街女人